你著左我對西瓜喎

唔係咁開心啊？

唔開心，唔開心

大家紋哂身

喂 尊重下呀

係咪要出埋野，射埋精呀?

R痕姐

去邊呀

差人先生

佢又話告喇喎

差人先生～～～～

着紅鞋

紋哂身 大家知咩事啦

都話告囉
你唔好節外生枝先

差人先生 差人先生

有冇片 想睇返

聽唔聽到呀 人地話r痕呀

有聲post

人地都講到明話r痕囉

咁而家係咪佢強姦你呀?

差人先生~~ 佢話告呀~~

好想笑 但係又覺得個男人好慘

都話冇搞到囉

我覺得佢地當時幾FUN 喎, 一D 火都無

R下㾗姐

又係時候重溫下

洗唔洗踢返比你

唔係搵唔到食呀話？

最好笑都係個句 唔係咁開心啊

最好笑係個阿姐, 正宗花生友

個阿哥咁樣擺自己呀妹上台

後尾落左場啦 你依加搞我細佬個老婆喎

個mk妹真係成個小朋友比人捉到錯係到發脾氣咁

又回帶

其實點解拖鞋叫西瓜？

同問

唔係開心

唔係咁開心呀嘛

邊個男人先

係話做呀哥既唔幫個妹，以後個小朋友仲有無得見先

唉 真係好亂呀 又話告

有但我會申請一個約束性既監視權

洗唔洗踢比你呀？

衰撚左仲咁撚串？

冇搞過啊！
都話左冇咯！

係咪要射埋精呀

個post有聲

一條片有咁多金句
真係經典

阿差人先生~~~~佢話告喎

真係好複雜

果句差人先生把聲勁似朱咪咪

開燈開燈

一星期一次 每次一個中

都話無囉

都話無囉
我真係唔知點同個女講呀

我唔想畀個女知有個噉既老母

大家紋曬身 知咩事喇
唔係咁開心呀

其實來龍去物係點，點解開燈有條友坐係沙化？最後有沒有結局？

係唔係咁撚串呀 你衰咗仲咁撚串

老婆個阿哥, 好似係佢報串

唔開心 唔開心
R痕姐

有無得買對西瓜出街著

屌你 點解叫西瓜都問得出

個妹仆緊野，坐係度等。

我無影你呀, 我影你件衫之嘛

睇到一家雜物，真係窮人生仔正…

等入閘？

衰撚左仲咁串？

洗唔洗即刻改名呀

我告呀！

親權

差人先生 佢話告喎 真係好覆雜

真係唔知點解拖鞋叫西瓜...

6743

到底係真係有依樣野定條mk佬9up

出黎行 著紅鞋你咩料啊
冇料喎

搲痕

冇夜總會咩

回帶

呢邊條真係句句經典

有冇人知佢地依家點

差人先生~~~~~~~

佢話告啊~~~~~~

你個夾壞左呀

唔開心唔開心

大約單野係
老公同老婆分開左一段時間
個老婆仲鍾意老公 但老公唔搵佢就發脾氣影響到屋企人個d
咁個阿哥岩岩放監同阿媽住
個阿媽叫佢得閒去搵下妹
一去到個妹到 就見妹同呢條矮撚吹水
條矮撚仲串佢 你妹有老公同我咩你都忍得?
佢聲稱自己岩岩放監唔敢生事就唯有買啤酒花生 叫個老公上黎 但估唔到老公帶成村人仲要拍片上網 但事後佢兩兄妹都和好翻

佢阿哥個名同最近個期古惑仔一樣 呢世人無睇過古惑仔 前日裝漫畫人睇最近個集 見到個名嚇一跳 可能作者都有睇呢單野

好似好多人叫我

有無link

佢話告喎

估唔到有詳細版

唔係咁開心啊? 好多金句

真係著著地喎

無雞叫呀？無夜總會呀？ 喝大兩杯？

著紅鞋

嘩好威呀老屎忽

老乜撚野屎忽
咁撚樣既問題都問得出
新會然都笑喇on9

唔威呀唔威呀
R痕姐

我就唔撚信個個都知囉
仲要貼埋幅圖出黎懶係野咁

點解啲洗頭妹咁鐘意當客人個頭係龜頭咁按

好似冇人講
洗唔洗踢返比你阿
你係咪咁串阿！

依家衰咗仲咁串？

黐線我記得第一次睇嗰陣我仲讀緊中學

其實報警可以告咩？
當佢非禮？

通姦?

好想睇多d 香港捉姦片啊

姐係點先叫搞呀？
出埋野
射埋精

好複雜阿

有冇巴打有backup

諗住重溫下點知條片無左

當年淨係睇過一次 好想睇返

唔開心 唔開心

好彩有backup

差人做嘢唔使你教

知咩事啦

好嘈

有紅磡邨街坊透露，事發單位經常家嘈屋閉，不時有陌生人進出，每隔數天就有警察上門調停，由於有人曾聲稱想分戶，街坊懷疑「捉姦片段」流出是另有所圖。（

咁開心，其實有無後續

蘋果

論backup的重要性

我記得阿哥係巴打黎
係高登回應成件

求link

唔係咁開心下嘛

飲...飲大咗兩杯..